香港後生仔既生存意義

1. 供樓 （如果俾得起首期，香港男方供唔起好似就無女）

2. 交租 （買唔起樓就要捱貴租，減輕業主負擔 ）

3. 捐錢（得閒鄰國有咩人禍又要幫手磅水，未計平時俾人截停買旗個啲）

4. 捐血（血庫日日都話告急，但係大部份捐哂去啲廢老甚至乎私院到，你有幾可見到有錢人捐血？但係都係後生仔既錯）

5. 讓座 （無論坐咩位都要打醒十二分精神隨時彈起身，如果唔係就會俾人拍片放上網批鬥）

6. 還錢俾政府（大部份借左政府錢既都背住條10幾萬既數）

諗到再加

幫港女俾錢

咁有D都可以唔做ge，譬如34，絕對冇強逼，尤其捐血。5就一般辦玩電話，好少老人會咁厚面皮叫你起身俾佢坐，6呢個可以慢慢還。

至於1，唔結婚唔拍拖其實都冇咩需要。儲D錢得閒去叫雞/去旅行叫雞，其實都幾好，起碼有數計。

或者返大陸娶老婆，比較容易，唔洗有樓。

冇個中